民主黨 你老母仲想同中共溝通 溝你老母咩 又想再出賣香港人？

當初你搞民調留喺立法會已經奶過一次嘢
最後咪又係畀人恰到要總辭

今時今日搞成咁你仲想同共匪溝通我溝你老母臭西

之前都仲有藉口留喺立法會可以阻止政府，
而家你仲有咩藉口入番立法會？

做忠誠反對派？你咁撚鍾意讓步，不如入埋人大啦屌你老母

人哋都而家講到明入立法會就一定要愛國愛黨，到時你班仆街入去，赤柱荔枝角嗰一班因為國安法畀人拉嘅手足同議員會點諗？即係你係咪準備承認中共拉得好？要做立法會議員就一定要愛國愛黨？

用下個腦啦民主黨我屌你老母臭閪

分化撚，block